民意調查：出動解放軍

今日同一時間四圍都講緊要出解放軍
明顯係吹風示水溫
同分區戒嚴一樣
而家就問下有記得人係想出老解
等政府易啲掌握民情

出啦
唔好出啦

唔出正契弟
口交部真係淨喺識口交

幾

聽到老解嚇到打錯字sor

唔係已經出左啦咩

多

唔好唔出啦

出呀 唔好得個講字 快撚啲出

快d 出
香港等咗獨立好耐

真心其實係咪個個都想出？

打鳩你班廢青 一国一制

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

快啲

唔出正衰仔

come on
唔好唔出添呀

快撚d 啦
屌你老母阿搞咁撚耐

大解定小解

摺被係大解定小解

絲打想問解放軍姦唔姦婦女? 我可唔可以揀仔?

推！
中聯辦你望住啦
香港人唔怕你中國

中出香港添la

痴線佬

摺緊被都要大小解恐怖襲擊

唔出正契弟 上車不是夢

Lm睇坦克花車巡遊

係就快 屌你老母

快點解放香港

推

唔出正契弟

0負皮

支持解放香港 , 擊殺暴徙

光復香港 時代革命

等左5年...

出啦 焦土好呀

最多攬炒

我真係巧京京⋯

驚佢唔出呀！

黑警放黑社會入西鐵屠站 我哋放解放軍入香港屠城, 打和! super

我迫不及待好想玩玩了

直接出核彈喇屌你老母

而家香港就係太舒服 搞到仲有堆人政治冷感
終於可以燒埋佢地到

快d出快d出 唔好再拖啦

開真槍屠城,快D一國一制
反正2046都玩完

快d出，立即出

出啦，唔好等

落嚟摺被？

兵至將迎，又何疑焉？
寧為玉碎，不作瓦全！

係就快啦

快出啦，等你好耐

快啦等唔切
唔出死全家

快撚d撕破一國兩制既假面具

出啦，想睇甩轆

支持

我唔想做香港人了～Come on China

出咗之後 中聯辦執粒 因為已經無利用價值
佢地最驚出兵 出兵代表佢地工作徹底失敗

快撚啲出啊

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！討論行動細節，撤退路線，獨立思考！

唔好唔出

屌，狼來了小朋友都知，係唔係要比小朋友指住屌先開心？

你咪出囉

香港人求你出呀 快啦

唔出正契弟
出左死全家

快出啦屌

你出啦 好悶呀

同d以為唔關自己事既廢老藍絲一齊攬抄

出阿 焦土

熱烈歡迎直接接管香港啊

快啲出 唔出正契弟

立刻啦
膠鐵站都起埋畀支那運兵
中環碼頭都割埋畀你泊遼寧號

重溫支那軍隊戰鬥力

仲要輸埋主動笠水

未出住
出之前應該係黑警開真槍鎮壓
再搞唔掂先出真●解放軍

解放軍

我想睇佢哋表演周街摺被

佢出老解 我由維園裸跑到金鐘啊

好悶呀，快撚啲出啦

支軍來了我帶路

賣香港就要賣到盡
支持一國一制

打到所有鄉黑勢力
廢除警察 進駐內地出身既公安
舊警察就發配去新彊
就用佢地既經驗打緊彊獨

廢除香港政府
委任有屠村經驗既內地人員做市長

快點解放我

何妖仲驚過我地

唔係你話出就出。先要問問銀行金融，外國，在港有關利益人

出啦，最多咪死

到未呀屌

快啲出, 看誰怕誰, 親

口交部出聲啦

水炮車都未落場

快鬼啲啦！
坦克轆豬！
刻不容緩！
长官，这里！

廢老咁驚2047
等你地回歸鬼國懷抱
共享大灣區榮譽

出啦！出啦麻！出啦！仲唔出！？

出啦！講過要算數，口交部！

又浪費左港豬啲錢置垃圾裝

快啲！快啲！快啲！

真心
不自由 毋寧死

核彈都唔驚，快d放核彈過黎

快D出解褲軍

跳版 直接打大佬
個個星期出嚟行你估唔熱架
支持

唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟
唔出正契弟

等你好耐喇

口交完未

快撚啲出 到時大家唔洗再出去示威 係屋企涼冷氣睇直播 unun腳睇政府點死

totally agree.

唔好理解放軍消息
集中五大訴求 同721 上環開槍事件

老解,你知道我在等你嗎

工都唔洗返

使撚問咩
你問廢老就話出黎殺撚晒我地
你問我地就實話驚你老母臭閪咩

最驚解放軍唔出動咋，香港比鄉黑搞到污煙瘴氣

快撚啲出啦 股樓齊跌囉

未撚驚過 最好就打撚死我

可以一戰

快撚d出，等撚到蚊訓

係就快撚啲出

出啦 同班藍絲攬炒

呃正評

焦土派大勝! 準備開香檳

唔係好識歷史，印象中老解近呢幾十年，好似離開過一次境作業，就係去澳門執樹枝

另一次高度作戰就係同班咖哩佬掟石仔

反正一國兩制都係呃鳩人
不如老老實實面對 一國一制
睇下班權貴驚定我地驚

利申焦土撚

未落過場就宣布失效，老解坦克射爛佢

我真心答你我驚死
但唔驚佢出
為理念而戰係唔需要畏首畏尾

_______________________
光復香港
時代革命

求下你出啦

出啦出啦 我唔想返工呀

出啦 等緊

期待畫面
解放軍北佬呼喝班警犬

出啦，想睇支爆好耐

出啦，唔出正契弟！

真心 係！

利伸：焦土派但今次出盡力落場，原來愈落力抗爭愈焦土

我帶路

出啦 工都唔使搵

只怕佢唔出

啲仔賊眉鼠眼，不了

出

佢一出我即刻返屋企啦

幾時出啊？等到悶啦

供緊樓個d可以跳樓啦

好驚啊我等我換晒成副身家做美金，一出完解放軍，全部野跌到一文不值，我再買晒佢做土皇帝

出

好想解放軍來

出啦 好悶啊

解放軍唔好唔做野
香港終於出現殉道主義了
焦土派

唔出正垃圾

打啦！！

好悶呀 ！

期待老解出手 解決香港第一個支持

香港又可以成功全世界焦點 問撚好 開埋坦克入黎

起圍

快d出啦
次次都話出又唔出
唔係又要令我地失望呀

我都無諗過

未親眼見過老解

都係個句 你唔好撚唔出 唔出正契弟

快！即刻！立即！

9隻狗隻偷偷留下負皮

一係你班中共退，還香港自由
一係就出老解，攬炒

他日老解面前再聚

講撚左成2個月都黎
好撚悶冇橋就收嗲啦
出唔出都未驚過 反正預左最壞打算一齊死
香港人收皮你班大陸閪奶共閪都唔好諗住走得甩
再唔係走去外國領事館
你班未撚進化嘅豬閪柒頭夠膽轟埋人地

出啦
哩個係班狗唯一洗底做返人嘅方法

正評係咁跳

快啲出

講咁多把撚咩！出嚟啦

同上次話戒嚴一樣 都係嚇鳩你

香港人第一次團結渴望解放軍出動

出好想睇軍隊同坦克車

支持一國一制，支持解放軍治港

Yeah

出撚左白車啦
出精就有佢份

攬炒

幾多
樓主用拼音打字？

G持

係嚟就快撚啲

解放軍一落外國勢力介入 中國等收皮

日尻日和理非好悶
快d出啦

一出仲唔係無政府狀態 我第一時間去還晒d藍絲拖 滅撚左忠義團
佢一出 咁樣就可以無晒道德底線

有冇計叫佢出？

我呢家驚佢回應訴求，之後再溫水煮蛙

出啦，反正香港人最鐘意攬炒，睇人仆街最開心

戒嚴都唔敢 你大我呀？

係就快
攬炒焦土

快點

正皮已表達一切

出 即刻出
我要用人民幣

出，想學摺被

出啦 廢青係需要打壓先識驚

連登仔約定解放軍727

解褲軍萬歲

到未呀

反正都冚家剷
係出就快

焦土!!!共享大灣區榮耀!!!
全港負資產

出喇 唔係美帝點制裁班狗官同支共呀 愈早出愈好

Fast la

唔出真契弟，死支那狗

快撚啲出！唔出正契弟！

係就快

出，最好斷電斷網

屌你啦 成班焦土
一陣派解放軍落黎

扔9你班港豬石仔

G持
無條件擁護一國一制

焦撚左香港佢啦，買樓無望，創業無望，爬上社會高層無望，期待WW3，世界重置

出黎命都無！
出黎吖，出黎呀

快啲出啦 唔好剩喺識口交

下一站添馬艦啦

衝軍營都免喇，不過舉標語帶埋紅地毯，叫班老解出嚟啦

咁撚鍾意出，出啦嘛屌你老母，接你出營呀

戰爭即和平
自由即奴役
無知即力量

領導人老大哥監視人民生活，控制思想語言，吹噓整體昌盛和諧，但凡發現思想不正確者，隨時人間蒸發。

負責篡改資訊、改寫歷史的小黨員溫斯頓對現實漸生懷疑，個人回憶不可信？狗臉的生活比以往幸福？有獨立思考就要改造？一團團的疑問，暗黑中的反抗行為，令他一步步走向黨的圏套，跌入無止的酷刑、洗腦和再教育之中。

讓人民直接看到極權統治的殘酷與扭曲，人民盲從、缺乏個人思辨和批判能力的危險。表面是井然有序、和諧安穩的社會，內裏卻是權力過大、箝制思想、剝奪自由的中央集權制度。流言中強大的預視都一一出現在現實世界，我們願意被喚醒去看清現實，嘗試改變未來嗎？

上中港車班白衫軍，咪係解放軍囉

唔出正契弟
等到頸都長

痴線，原來焦土意識已經滲透全登

快撚啲出！

黃曉明, 朗朗呢堆新港人就驚

仲等咩先

香港人魚蛋論開始

反正d 瞓左 扮瞓個d 一齊攬

日日返工好悶 想刺激一下 生存意志

反正遲早都仆街架啦

記得出，預備2萬上車

第三次世界大戰？

擺上微博

得個講字，剩係識摺被。係就快，盡快解放香港。不要繼續在沒有香港人民意基礎下強行管治香港

快啲快啲出
快！

中國口交部

事但啦 出咪出囉 你估冇西環治港咩

快！

驚鳩你咩
左膠中產 騎牆藍絲死先

出啦拜託！！

都係個句, 唔出正契弟.
冇坦克睇就叫華春瑩表演口交.

最期待既畫面終於到

黃嘅又唔驚佢出，仲想快啲添

藍嘅又想親眼見下佢哋祖國嘅軍備有幾先進，隨後射到一地都係

根本好多人都唔反對佢出
唔出正衰仔

使唔使問咁多次？
唔出正契弟

好撚驚呀屌你老母
係就快d出

唔好呀

你想出咪出囉，我控制唔到

快啲解放我啦

攬炒啊屌你老母！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

快尻d出啦 一出條人權法案名單即時黎

老母 收成期丫啦

政府發言人今晚就會出稿
絕無此事

快d出啦

其實負評既可否都講下原因

係出就快

兩日前先吹完黑社會，今日吹老解，係就快

顧題驚呼，主問何事，吾宣讀之，題讀畢，文尚未讀，主已面白，自語喃喃，狂嚎「共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生...共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生……」

話音未落，直登樓頂，大嚷"鳴呀，我便何如?"即一躍而下，眾人追，亦不及，二女僕見即驚倒，尚有男僕驚至失神，不停詢眾索腸蛋裹腹。

余幸保清健，但見同室五十餘僕旋即斷炊，如此王八，害人不淺……

唔好呀！唔想樓價跌

佢老母 今日咁多老解post 唔出正仆街丫

日日出街好熱架

其實大家知唔知對付老解有一招絕招係香港人最叻

係現金呀，買樓就話啫，一個俾幾皮炮都俾埋你都仲得呀！

好驚
好驚佢唔出

come

出你老味呀
日日係度9up

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

好，同D垃圾警察、黑社會同食古不化既白痴藍屍攬炒，一齊做大灣區榮民。
到時樓價、股市大跌，中國冇左香港呢個對外既窗口、被世界制裁，中國都會一齊陪葬，D藍屍到時唔好喊

好撚想睇下樓價點賤法

中共表示: 幹 他們都是焦土派 完全不怕

勁想見到香港街道有坦克
同埋老解拎住支槍係街到行
一定好莊觀，外國一定睇到
Sir,this way

絕對支持

出解放軍等於承認林鄭月娥政府管治不力，間接證明如同中央委任既特首選舉制度失敗。

22年仍未掌握香港民心，仲要出動解放軍。必成國際笑話！顏面何存？

立即推行沒有篩選的雙普選才是正確解決既方法。一來可突顯中國對民主既重視，二來可完全平定香港現在發生既問題！

李鵬仲要咁啱死
係咪個天都警告唔可以出兵

認真？

寧死不屈

光復香港
時代革命

想睇坦克

出，血腥鎮壓

係 香港生活咁多年真係未見識過

出完老解 又可以睇到其他國家軍艦到巷 諗起都爽皮

屌你老母衝出黎柒

唔出正衰仔

香港建國黎喇

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

寧為肉碎呀

求你快啲出
打撚死曬啲人
再割開佢地個肚
挖曬佢地的器官運上大陸
跟住影張大合照
然後再call班狗黎洗地
快啦
唔出死全家啊屌你老母

Psuhhshsh

快啲出,唔出正衰仔

屌你，我咁愛國平時都拎唔到軍營飛，
佢係嚟唔該出晒海陸軍俾我一次過圍觀 pls

快啲嚟打9我地啦

好想睇坦克!!!!!!
另外想問到時仲駛唔駛返工架, 我想放假

老解哥奶哥奶

痴撚線
開槍 鄉黑都試過
老解算係乜

快

會唔會到2047都仲講緊老解喺邊境隨時入香港

講左十鳩幾年都未出滅黨都未出到啦

你係中國人啊

要睇燈神燒生點講先知

緊爽平時唔係好撚鳩屎咩？
出黎幫維尼含撚未

come on
burn with us

試水溫。。。

直接開個poll啦， 99%支持出老解

出還出，唔好四圍屙屎屙尿。帶落嚟的垃圾自己帶走。

唔出死全家

快D出啦仆街

解放軍解放香港

出啦 快

快撚啲出

講就凶狠，做就碌撚

係 想睇埋遼寧號 點噴黑煙

中國快亮劍

我真係太驚sor

無人驚呀

出 即刻出

出啦 出啦嘛 唔出正契弟

支持中國
震壓香港

其實係未要轉話好驚丫

吊 吹撚左咁耐一架坦克都未見到

出d新型坦克 唔好出d垃圾

一出就有民主

我們需要黨！

好驚 千祈唔好唔出啊！

拎定啲被出黎比佢地摺先

港紙變廢紙, 之前係中銀拎出嚟嗰啲美金可以買牛餐肉屌女

睇到呢個post 就知可以宣佈中聯辦正式冇棋

出 反正宜家都係中國治港

快啲出立即出
唔出正契弟

沒有民主的香港不要也罷
歡迎中國馬上來香港實施一國一制，中國式共產主義

解放香港
出啦出啦 等左好耐 攬炒

唔出老解死全家

平頭裝你都啱

唔出正契弟

光複香港 時代革命

出老解最驚係邊個，唔撚係小市民，係收成期陳健波嗰撚啲賣港賊

中共被反威脅

come to papa

出啦出啦，唔出死全黨

解放中國
我們支持一國一制

出，一定要出
老老實實，民主成敗就係睇今次運動
我地一輸，香港馬上搞一國一制，仲會變到好似新疆咁，與其係咁不如攬炒一搏

不自由 毋寧死

到時出去影張坦克夏愨道既相一定榮登攝影冠軍

做埋wallpaper一定好正

又幾巧合

幾百萬人同14億人攬炒，你都咪話唔抵

解放軍咁勁

連登仔唔該出個記招 如果佢要出兵 叫佢快撚d 奉勸林鄭要求出兵

快d出

唔嚟正契弟

連登愛國愛黨 支持解放軍

軍人最怕係咩 <遊擊隊

其實係想來搬奶粉!!!

—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

出啦
叫佢快d殺左我添啊
佢哋一直都當我哋眼中釘架啦
之前未搵到藉口姐

佢以為香港人會驚
實際上已經無人會驚

If we burn, you burn with us.

登報要求佢出解放軍啦

解決香港 指日可待

得罪講句,香港D飛虎隊分分鐘仲勁過D老解,係冇飛機坦克大炮

岩架啦 出啦全部參軍 世界大戰

無野好驚啦

撐解放軍

Pish

俾人笑左咁耐口交部
近近地威返次都好啦

焦土派等左你成個月

笑4

快啲出啦，六四三十周年，中共再度出動解放軍鎮壓，一定係國際新聞，唔駛有人係街，淨係股市大跌、樓市大跌，已經正正子

焦土派又贏

出呀

其實之前我有諗過群眾記招
不過好易被三毛洗到啲回覆錯哂

快啦
橫掂冇錢買樓 一齊攬炒都好

出囉，不如爽快d，打死晒全香港人，安排大陸人尼香港，全面接管香港呀苯，唔好成日搞埋d小動作

唔出正契弟呀屌你老母

想問佢出左又點，拎實彈射人？如果淨係依樣，黑警都做到，佢用實彈真係等飲雞尾酒

唔洗試口風啦 我絕對支持

快撚d 啦死支那

快撚d啦
光復香港
時代革命

滅撚埋香港囉得個700萬人
文革都死幾千萬人啦

唔止香港, 大把國家都等緊佢出, 一出就實係中共輸
出老解就係中共自己公開宣布一國兩制徹底失敗
中共呢世都唔駛指意掌控台灣或者同台灣統一

快啲出啦

出啦

你問連登愛國青年一定全部想出啦
去香土 uwant bk班黃屍一定嚇到標屎唔想出

我來引路

啊刁香港咁撚多資產，倒自己米

驚鬼咩 個個淨係識摺被 快撚啲黎啦

喜聞樂見

即使端著木槍，解放軍也殺氣畢顯！

支持解放香港 立即行共產制

及不及待了

係成億
周恩來自己講

唔好柒到咁啦你 第一日開工？

出解放軍打十八鄉

唔好口交啦

亮劍!

出軍隊個市會跌幾多多

三毛來來去去四五十個
睇負皮就知

係就快
即刻去 short 恒指

中國想證明係有民主 就唔該聽下民意 出動解放軍啦

一群含撚狗

一個中國？一你老母呀

支那仔撐支那個支聯辦

佢咪出囉
舉腳贊死
最多咪死

攬炒啊屌你老母
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

快撚啲出

停牌啦 仲比佢跌咩

快撚d

是但啦

收市*

民居/鬧市集會遊行，睇下佢點樣開炮碌人

跌乜 唔跌

係直頭霖市

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

快出

藍絲咁撚鐘意解放軍接管，而加咪順應民意

我曬你冷

出黎見我

我有個仔未夠1歲
都唔介意焦土
一齊攬炒啦

出囉

唔怕你出
最怕你唔出

快L啲出

口交咁耐都爆啦
仲唔出

林太，我希望可以見到坦克車

好撚煩呀，成日都話出出出

200刀手又出，鄉黑有炮又出，解放軍又出

快撚D出啦求下你地，當幫幫手，我聽都聽到好攰

快撚D啦

笑到仆街

真心唔太明點解想中共出兵
到時一定傷忙慘重
trump又唔係定會介入

共軍：全面接管，中聯辦已成歷史機構

出左我地班一齊撐中共 做紅衛兵

連登後生多

冇咩野好輸啦

香土BK個個收成期 一齊攬炒

出咗老解林鄭可以成為焦土之母，揚名古今中外，強烈支持！

幻想一下就透心涼
搞咗香港咁多年唔洗還啊？

到時諗辦法救梁天琦

唔出正契弟 焦土表示等左好耐

要出解放軍，駛咩要羅湖過來？剩係出金鐘同元朗嗰班就夠。出真槍，裝甲車，幾多裝備嘅示威者都要輸

咁點解仲未出？出咗咪六四重演。李鵬又死咗，冇第二個人揹呢隻鑊㗎啦，唔通要習總自己揹？

等咗好耐啦

出～ 我咁大個仔都未見過解放軍入香港打鳩我地 出囉

未來人返黎警告我地

其實老解同黑警鄉黑咪一撚樣
係多架玩具車之嘛
講完一定要出呀，唔出正契弟

係就快，唔好等下個禮拜

出 = 贏

美軍黎唔黎另一回事

香港直接變一國一制 好過而家名副其實一國兩制啦

AND IF WE BURN
YOU BURN WITH US

我層樓呀 我啲中資股票呀

快撚啲出
反正係香港俾你玩50年痛苦咁死
不如一刀了結決一生死
完全唔撚驚你
夠僵殺曬700萬人

有排升

香港發大財

有d大隻靚仔wor 雖然唔駛服役既時候係做按摩做鴨

低質回應
罰你卅蚊

港紙快啲變廢紙

光復香港

等你哦！亲

快快手放定

愛國愛港既連登仔當然舉腳贊成啦，你估香討同baby kingdom 班師兄咩？

已備煙仔慰勞大軍 辛苦了

出解放軍，全香港一同承擔呢個後果，包括果班賣港賊、新移民、政治冷感、圍村佬、盲目無知既人，一齊擁抱大灣區！你地唔認為呢個政府有問題，你地覺得自己已經年過半百，2047年死左唔關自己事，你地唔關心香港既未來，咁就一齊提早比中共統治囉。

If we burn, you burn with us!

出啦 未驚過

香港人死都唔怕點會驚解放軍。

出啦，到時大陸佬強行收返新界，睇下個班8鄉黑底到時夠唔夠薑同啲解放軍打過，打孕婦咁仆街

一陣個正評數可唔可以keep住係8964

求佢快啲出啦

唔出正契弟。

攬炒已成定局,
一國兩制一早689上台就明顯話你知無左,
無咩所謂

利申:無樓無車要供,怕條鐵反正打份仆街工都係等摺,攬炒囉

好想睇班垃圾廢老C9鄉黑會點
一車車坦克車碌入去

其實又有咩好驚

收成三毛錢都係交呢啲貨
做野可唔可以認真少少

正 樓下公園班老坑成撚日話大陸好大陸正 但依排又話解放軍落黎就大獲 解放軍黎左香港變左大陸咪可以睇班含家剷精神分裂個樣 好撚期待

諗住威脅出老解 打爛哂香港表面價值 內在價值
你老母想運用 拆屋效應? 等我地妥協?
露底喇 露底喇 有人露底
而家威脅用老解
代表我地離成功不遠

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

come on bitch
等你呀

識唔識路? 洗唔洗搵個的士佬帶你地行

屌你老母呀習近平
快撚啲出解放軍殺曬香港人呀

快啲出 等左好耐！
攬炒

老麥叔叔好唔得閒

出啦求下你地
美軍炸完iran仲有好多就過期戰斧呀！食得唔好曬

驚茜咩

我哋難得同強國有相同意見

要殺了生金蛋的雞嗎?美國佬投資左唔少保喺度,賠唔賠得起先?最崇拜金錢的人同錢作對嗎?

香港經貿概況
2019年6月27日

策略性地位

香港是全球最自由的經濟體，也是全球服務業主導程度最高的經濟體，服務業佔GDP 90%以上。

根據世界貿易組織，2018年，香港是全球第八大商品輸出地，也是全球第15大服務輸出地。
據聯合國貿易和發展會議(UNCTAD)《2019年世界投資報告》，香港於2018年吸納的直接外來投資達1,157億美元，全球排第三位，亞洲排名僅次於中國內地(1,390億美元)。

在對外直接投資流出方面，香港在亞洲排第三位，金額達852億美元，僅次於日本(1,432億美元) 及中國內地(1,298億美元)。

2018年，以外來直接投資存量計，香港作為投資接收地的金額居全球第二位(19,972億美元)，僅次於美國，而作為投資來源地的金額居全球第四位(18,701億美元)。

國際結算銀行三年一度的調查結果顯示，2016年，香港是亞洲第二大和全球第四大外匯市場，平均每日成交額達4,370億美元。

香港是全球離岸人民幣業務樞紐。根據環球銀行金融電訊協會(SWIFT)的資料，2018年，香港是全球最大的離岸人民幣結算中心，佔全球人民幣支付交易約79%。

截至2018年12月底，以市值計算，香港股票市場在亞洲排名第三，全球排名第五，上市公司數目達2,315家，總市值達3.82萬億美元。

香港是亞太區重要的銀行和金融中心。根據全球金融中心指數，香港是全球第三大金融中心，僅次於紐約及倫敦。

自1996年，香港國際機場是世界上最繁忙的國際航空貨運機場。香港也是全球最繁忙的貨櫃港之一。2018年，以貨櫃吞吐量計算，香港在全球排名第七。

又喺度呃過萬正皮

我係藍絲我信國家國家唔會咁做㗎

解放軍岀動會為香港帶來更繁榮嘅景象

有49個 淆底獸

等唔切啦

出啦 唔出死全家

出呀！快撚D出！

出喇屌你老母，未撚驚過

尼個月唔出 二十年後都一樣出
At least we tried

今時唔同往日
香港人已經俾佢撚咗廿幾年，唔會咁易中計

解放香港人

情報人員心諗
操你媽B 這裹的人是搞什麼

帝吧班柒頭之前翻牆先上到facebook
宜家出征嚟香港，終於可以直接上網

唔出正仆街

愛國愛黨，立即出動解放軍，解放香港

快!

我要攬炒

口交左咁耐攰架啦 快d出啦

出咗都無目標俾佢地出精

一國一制 淘寶免運費

屌快啦！唔出正契弟！

等左好耐

唔出解放軍死全家，唔出解放軍絕子絕孫

出左咪變相全港罷工罷市渣嘛
唔通要逐個屋村炸左佢咩？

仲有冇花生賣？
利申:食哂

禾巧驚驚

共軍來了我帶路
一齊攬炒笑哈哈

快d 出

過萬正皮

又話出老解，日日都話出老解

出左同班犬同黑攬炒屌你老母

快手屠城

快啲出啦屌

推
求出老解

十分支持 請盡快實行一國一制

唔需要等到 2047

依加請盡快由中央政府接管

我愛中國 祖國是我家

唔出全個中產黨都係契弟！

打咀炮就叻

出喇 正啊

係就快
唔好等下個禮拜

留名睇走數

口交部緊爽：出老解我就爽死了

G持出動，次次解放軍開放日都唔夠廢老排隊爭飛

碌鳩應該幾粗大，持久力強。

唔出正契弟！

垃圾！！！！！！！！

你出老解，我出綜援

快撚啲呀

出啦，屌那星

2047 我都50/60歲 與其到時先嚟 不如等我有氣有力時嚟 我都唔想下一代做奴隸 趁早解決 香港歡迎你地地

亮劍吧

出啦
年輕人又好香港人又好
反正都無將來
你地班官商鄉黑警一齊攬炒

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

所以啲官員都知，越個個都支持出解放軍，中共就越唔會出。

完全唔洗驚

出黎隻揪

出啦屌你老母
黑警
鄉黑
唔出老解點平定啊

其實想見解放軍仲有個方法嘅

由屯門菠蘿山上，落山經軍事禁區走

好彩嘅就有機會見到一車老解

唔好呀 我好驚呀
真係好驚呀

求你出啦🙏🙏反正我地呢班廢青乜都冇🙏🙏有中產墊屍底👍👍🤜🤛

拆撚埋個中聯辦佢都唔敢出摺被軍啦

快啦，多坦克車碌我

This way! Sir

出出

死線

今晚唔出就攻入去

你出老解，我出綜援

文宣可以大大力推各國對香港發旅遊警示

Come On

幾時出啫

見到民意未呀

唔好話出又唔出呀
柒撚過新義安呀大佬

係就快 縮下縮下 滴滴下咁 啊伯痾尿

一定要出，最好全軍落曬黎香港，唔做就正契弟，笠水狗，垃圾支那種！

快撚d想買樓

本質一樣 圍頭飛 靠嚇

點解我upvote唔到頭2個comment

終於打大佬啦

出啦屌 領導 這邊

出，快撚d出，真正焦土

出啦屌你老母

請立即出

快d出啦
唔好得把口

成萬個正皮，我真係好撚驚啊

出，唔出嘅話，
中囯冇口齒全部中囯國人大瘟疫死！

出啦！屌你！攬炒啦！我都冇嘢可以輸

快D出 唔出正契弟

係驚你唔撚出炸
爛命一條

好撚驚呀
垃圾
睇死得個樣打撚晒飛機
返去摺被啦jie fang jun

出呀你老母
仲唔爭住做戰爭英雄？

呢下真係全香港CONNECT晒
藍絲真心膠歡迎
連黃絲都熱切期待攬炒

快撚d出，一齊攬炒，識唔識路？駛唔駛帶路

快撚d出唔出正契弟

小妹準備好閪水畀解放軍哥哥入了

出啦出啦 易姑易姑

快撚啲，速戰速決

怕你老母

唔出正契弟，屌你老母共產狗

我地真係好驚

好驚你唔出或者出唔到。

用被角插死你班廢青

出啦屌 快啲添呀

快撚d啦 ，好想中國統一阿

好想睇下班地產商嘅反應

痴撚線成皮like
我愛香港
香港萬歲

唔出正pk

唔出死全國

等你好耐 唔出正契弟啊喂

橫掂我乜都無，出解放軍來焦土
到時有d 錢既藍絲喊住口咁嗌歡迎

出啦
成日得把口打飛機唔做實事

push

連登一向愛國愛港
支持解放軍維持繁榮穩定

快d啊！ 到時我做第一個擋子彈
兄弟記得 今次真係可以dum 火酒啦🤪🤪🤪

你係開心到打錯姐🤪

啲屎偉 長官

佢幾多錢係香港，佢一出解放軍，我包佢即刻支爆呀，夠膽就黎，你估你真係咁愛國，咪又係錢

好野~

唔出正契弟
光復香港 時代革命

快撚啲落嚟血腥鎮壓啦屌你老母

快出唔出正契弟

我想正評十次呀

唔出滅全國

又話出既

其實係咪應該帶風向話好驚投負皮
咁先能夠終極迎來真焦土
你估我估你估我知你諗咩

香港唔係艱苦地區啦 佢地去緊中印邊境喇

白色恐怖 以為我地怕

解放軍：關我撚事！我出黎做乜？

而家d警察同解放軍有撚分別呀？唔出正仆街

星期六元朗會唔會有坦克車巡遊？

正解

強大民意支持

唔驚死 只係驚死剩自己一個

出啦 屌你老母 出呀！

焦土撚表示喜迎王師

嚟上水先，我地上水人等咗老解好耐

大家係期待一國一制 回歸祖國懷抱

嗱嗱唔好吹晒風又唔出咁冇骨頭呀，比人笑呀

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可棄

光復香港 時代革命

無差別鎮壓大陸遊客

解放軍同鄉黑邊個勁d

同支爆一樣，年年講月月講天天講，但係就係唔爆/唔出。

如果將兩樣嘢掛鈎你話幾好。

快撚d出呀屌你老尾 恆指歸零，番石器時代再黎過好過

出啦，咁我哋就有武器來源

幾時出
會唔會出極都出唔到

再推

出 唔出你正契弟

我諗中共估唔撚到
出解放軍係有咁大民意支持

出最撚好 班藍絲咁鍾意中國 一國一制最撚好反正2047我地一定仆街 拉埋班死老嘢一齊做中國人

出左咪留係屋企做乖乖仔等睇戲
中共滅國之路

屌 出唔出都贏撚硬
出 = 焦土
唔出 = 勇武

林鄭心諗呢班咩人 調轉慫恿岀老解

快撚d出

前排發夢係醫院飯堂聽到個高級職療師話派解放軍落黎啦
抖左廿幾年係時候出動

心諗一個有學識既人竟然會咁撚樣講野
其二‘’抖左廿幾年係時候出動‘’係咪暗示緊當年64係堅

不過當然唔撚洗講都個係堅

出未

中國快啲接管香港啦，冇黨睇著真係驚驚

最多我帶你啲坦克黎灣仔囉
帶你啲步兵去粉錦

狗共心諗

估唔到你班港豬想出

咁我就唔出啦

過萬正評啦 快d出老解啦

係咪要求你

唔好咁啦

出呀 攬炒囉

佢會唔會嚇傻左

等左好耐 要死一齊死 港豬藍絲中共一齊死啦

如果我係共產黨見到你地咁支持 真係唔知講咩好

唔好傻阿 記住要出解放軍 唔出就絕子絕孫

全力支持解放軍光臨香港

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

想上戰場殺敵

我決定咗做大灣區人，共享中國人嘅榮耀架喇，出啦。

佢真係出既話，最低武力就係雞尾酒，同佢玩巷戰

快啦

推
三毛又出動

我冇野講

咱们爱国爱党 支持解放军入城 欢迎欢迎👏👏👏👏

出佢老母

出啦屌你老味
黑驚無用出黑社會
黑社會無用出老解？ 繼續吹

出啦,呢家淋病政府管治無效
解放軍直接落黎推翻淋病,成立軍政府呀喂

出啦屌你

等緊樓價跌

出啦 我都想睇下摺被摺到起角

樓豬直線呃LIKE

登報，登報

唔好急，不過要快

華春螢去左口交啦

焦土攬炒囉

出囉，窮L唔驚你搞衰經濟，睇吓選7婆出嚟班友到時轉唔轉色😏

唔出正仆街
利申：焦土

攬炒 快撚啲出 取代黑警

好撚驚啊 驚你唔出啊

對未上車，想向上流既人會多左好多機會

快D出啦屌你 你唔係諗住好似富奸咁要拖到我個孫燒比我下話

最近發生咁多事
你唔講起分區戒嚴都唔撚記得咗添
到底幾時戒嚴呀仆街

出la 快d

成萬正評 口交部講幾時出未

連登民調
記者報上報紙睇下港豬咩反應

真心我怕死
但係我都真心希望佢出解放軍

唔出仆街死

係咪落十四億人落黎呀

15000個人想佢出解放軍
得75個人唔想出
都話連登係全香港最愛國嘅論壇嚟㗎喇
希望上面聽到我哋嘅民意 拿拿聲出解放軍
我係中國人呀hi 唔想淘寶俾運費呀hi

打能死都唔能信，出解放軍香港即完，外資會放錢入國內A股？ 一國兩制立場死亡，台灣點統戰？習咪孌千古罪人？ 誰鼓動出解放軍就是想反習總，立即拘捕！

28號個日既口號就係 出動解放軍
好無

等左好耐，唔出正仆街

tvb快報啦 網上憤青挑戰解放軍
唔出正契弟

我国強大了, 把外資都買回來就行了唄

快啲出啦！成日鳩up就算！

已經冇野好輸
唔出正契弟

請出動解放軍

因為香港政府官黑勾結

習主席仲唔快d 打黑反貪

等啲懶有見識嘅中坑喺度嘈，
成撚日就話「激到出解放軍你就知驚」
而家就邀請佢出嚟呀

係出就快！

攬炒囉屌你老母
冇自由冇民主做人都生無可戀架啦

想登報叫出解放軍

極度懷疑香港政府貪污加勾結黑社會勢力

要幫習主席 拉出d貪官 還我寧靜香港

出啊 唔出正就衰仔

幾時出？唔好得個講字

驚你老母 柒婆

光復香港 時代革命

快撚d出啦仆街
IF WE BURN, YOU BURN WITH US

香港市民喜迎中國解放軍

我都想學摺被摺靚啲

熱烈歡迎 熱烈歡迎

出呀 出呀 出呀

出啦！出啦嘛！仲唔出！

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

我愛軍大哥

唔出正契弟
快D出啦

Sir, this way

支持 我國解放軍進港 踢走黑警 踢走黑社會

出啦好嘛，講到口都臭

快等撚左好耐

Do it! Do it!

go go go

支持国家出解放军解放香港废青！

支持中國政府出動解放軍教訓廢青

三毛黑色警報注意

習近平同73個中共高官負評

好似係咁耐以嚟最高正評嘅一個po

跟老解學摺被

快啲落嚟香港教大家摺被啦

幾時出呀, 支那狗唔敢出呀? 得把口？

驚閪呀 出啦

唔係唔做, 係做唔到.
落曬閘側閘打開左但要爆門, 如果好似立法會由正門開閘咁要好長時間撬開去.
但你望望只係搞國徵走左都開槍開到咁, 如果重係中聯辦個度既話一定會用更大武力.
就係因為大家都知道而家依個政府有幾仆街, 所以搞完國徵做完有象徵性既事之後就退.
立法會佢地可以棄, 但中聯辦係落佢地主人面, 佢地係9秒9彈出黎做野.

唔出正契弟屌你老母
出撚咗班撚屌啲樓跌一半
香港人一早就乜撚都無
睇吓邊個驚

屌你老母香港大撚把樓都唔撚係香港人既
不知幾多香港人想攬炒

出黎呀
共產閪

快d出啦
唔係唔出淨係識口交下

唔出正契弟！光復香港，時代革命！